王菲的暗湧 多麼好聽

其實我再去愛惜你又有何用 難道這次我抱緊你未必落空

歷史在重演 這麼煩囂城中 沒理由相戀可以沒有暗湧

別來無恙？

教會版

好好聽

狂loop
聽開metal但好鍾意呢d女聲

好耐冇聽過 望到你個post而家loop緊

夕爺俾佢d詞又係痴撚線

好撚正 有冇其他歌推介

王菲唔是聽好多咋喎
都係約定、償還、愛與痛的邊緣個d
但覺得暗湧最好聽

暗湧好正
但最愛迷魂記同或者
雨天沒有你都唔錯

yes

其實王菲好多歌都係抄人

老屁同意

屌，入嚟之前都係咁諗

約定

王菲啲廣東歌

其實係

仍靜候著你說我別錯用神 甚麼我都有預感

做咩啊 握握手做個好朋友

我做主人你做

仆街係地鐵笑左出聲比人望

其實真係

曖昧

以為喺黃耀明唱

執迷不悔
夢遊
夢中人
多得他
胡思亂想

連曖昧都唔識 好打有限

仍睜不開兩眼看命運光臨

然後天空又再湧起密雲

我都成日聽 王菲歌真係好正

容joejoe是無法比的

識

郵差

王菲的孤寂，多麼孤寂

開到荼蘼

背影是真的人是假的 沒甚麼執著

天空

只愛陌生人
蝴蝶
百年孤寂

悲哀是真的淚是假的 本來沒因果

百年孤寂 多麼孤寂

如風
但我不過是人非夢 總有些真笑亦有真痛

今天暖風吹過仍有點痛